(行動post) 1121 元朗恐襲第四個月

聽日就係721嘅第四個月
點解一個行動post都無
黎明行動重要之餘
唔好忘記721 黨鐵黑警對白衣人事件視而不見

聽日夜晚1900元朗站/yoho mall見
去唔到嘅就各大黨鐵站見
我地唔可以忘記第一次公然鄉黑警合作
推上熱門

光復香港
時代革命

721
831
101

推

求幫推

721

白衫鄉黑死全家

我元朗狗哥叫你地 唔好忘記

721警黑合作 殘害港人

推 721 同831 每個月都有

仲有好撚多日子不能盡錄 例如 101, 1111, 1115

推啊唔要沉底

大大力推比所有人知聽晚有行動

推啊

唔可以比人忘記呢一日

鄉黑死全家

聽日同聽晚都要人

每逢廿一號元朗啲魔警會搞宵禁

佢封元朗都唔會阻到人去記住呢一日

香港人反抗唔單係口號

光復香港 時代革命

聽晚元朗要人

永不忘記

唔可以鄉黑當道

少開post格式柒

鄉黑賤種死全家

up

成功做埋一哥添

每個月21號要人

恐襲日

天佑我城

要記住！

記住唔好再陣地戰

目的係要佢封站

元朗恐襲四個月

得7個月有31號...

一個月最後一日

聽晚元朗要人求推上熱門

香港人唔可以原諒黑警
唔可以忘記鄉黑對我地手足做嘅一切

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

小心呀, 唔好好似上次上水咁肉酸

推爆佢

721 831 1001 1111

721係赤裸裸咁話比香港人
香港警察係有幾咁腐敗

push

正正因為咁 香港人唔可以忘記仇恨
光復之日就係清算鄉黑之時

推上熱門啊

非分化
跪求唔好再喺老地方開拖
隔離其實已經係街市範圍
啲空氣質素已經勁差

元朗恐襲應該focus 返喺黨鐵
不過估佢會封站 yoho見

朝早有三罷 夜晚有恐襲4個月

求上熱門比多啲人睇到

天水圍元朗人推爆佢

元朗站唔會有21號
留名聽日晏晝封站

今朝女學生早幾個站比人打都無人理喇
呢份堅持最後都比時間沖淡 學生真係好撚慘只要政權夠無賴 + 港人金魚記憶 政府對唔住年輕人 香港人都一樣

元朗要有21號唔可以忘記佢地點對我地手足

任何一件事都唔可以忘記

p

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

721永遠都屌鄉黑

推到以後元朗21號封站

721唔見人

封硬站啦!
yoho見

死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生
死黑警 200+人恐襲你唔捉，走去搞學生

1

死黑警死鄉黑 死全家

2

推爆佢求文宣圖

721 冇人理？

求文宣組出手

大大力推啊

今日一post 聽日都post

721死黑警唔見人

曱甴平

理大校園內，冇圖冇片冇聲音，你班支共黑警去全部作暴動?

聽日都有黎明行動

請推上熱門

721 200+人得個6個暴動，冇撚病下

咁快4個月

推呀

呢個post好重要救下poly

推多十下

3

士多啤梨阿叔拉左未

到依家白衫傻閪仲無後果架

推
btw今次唔好比人spin風向咩十八區開花

香港人再善忘都好 唔可以忘記721呢一日

何妖死全家

毋忘721

721四個月啦

Push

1121要人

以暴動罪拘捕人數比較：

理工人質事件：1000+

721元朗官鄉警黑：35 (2019年10月31日 wiki)

我要黨鐵元朗站每個月既21號停開令港人記住班仆街狗

721永遠都會喺我心入面

行動 post 應該要主推

Lm

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

1121元朗好似未有文宣圖
有冇手足識文宣組可以聯絡下

元朗1121要人

唔可以忘記

Tui

鄉黑絕子絕孫

原來已經4個月

屌你老母 今朝廢老打學生妹都冇人幫拖啦

係啊 但先拉咗三十幾個咋

聽晚要人啊

需要文宣組手足

推到有文宣圖

永不忘記 推

鄉黑做埋一哥曱甴王

寧鳴而死

所以先更加唔可以忘記

pish

已經四個月，有人負責未？！dklm

冇
所以一定要出嚟
鄉黑死全家

Pish

推到人人一到廿一號會記得721

721唔見人
葉虎

警黑合作屌你老母

推上熱門

推到大家都記得721

每個人都唔可以忘記
即使有新嘅事發生 舊嘅都唔可以忘記
推到個個記得！

所有人都要記住！

光復香港

甴近平

時代革命

港共永遠兜唔到721發生嘅事

春袋

發夢元朗站封左之後會去大馬路，因為元西連儂地方唔夠大

黑警死全家

小心, 黑鄧上台班鄉黑一定更加猖狂

發夢聽日重狗 點做 做啲咩要傾下
但目前好似未見有文宣
所以要推到有人出文宣 小弟不才

何妖黑警鄉黑死全家

聽朝三罷要搞
聽晚721第四個月都要搞啊

聽朝十八區要人
聽晚元朗要人

推到成班鄉黑坐監為止

聽晚要人

唔可以比鄉黑走甩 唔可以忘記任何一件事

721 唔會忘記呢一日

推到個個記得721

所有人都要記得每個月21號係咩日子

推\

身邊好多人忘記咗
的確721打後係發生好多事
但我地唔可以忘記任何一件事

推到所有人見到

721 唔見人

鄧pk 做左狗王放好多野狗出嚟咬人
萬事小心

一定唔可以忘記721

咁又一個月....

時間過得好快

香港7月21 冇元朗站嫁

唔可以比鄉黑走甩

大家唔可以忘記

推呀！！

曱甴近平

推！

元朗站應該會又兩點封站

真係好撚賤

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

元朗封咗去yoho/大馬路

721唔見人呀屌

721 39分鐘

話比鄉黑警知我地唔會忘記

自己地鐵站
唔係附近唔好入元朗

聽晚元朗見

死鄉黑牛屎佬

Agree大西北入到盡入 港島去返就腳嘅黨鐵站

行動還行動，小心被捕。現在律師人手不足，太多人被濫捕濫告，見唔對路就先散，來日方長

聽晚要人
唔準忘記721！

聽晚元朗要人入到盡入
入唔到就近黨鐵站靜坐

721 警黑合作

聽晚元朗要人求幫推

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

[選情告急] 有人急聘選舉投票站保安員 ！！

游擊游擊

大大力推

咁先好，幫香港人提醒呢一日

葉虎呢，冇人記得佢？

勿忘初衷

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

上熱門

推呀，加多步 和你luch舉721標語得唔得。人體連農

又冇撚曬啲行動post喇屌！聽日5點 有早冇遲

Good reminder

聽日 元朗見

香港人記仇啲

咁快一個月

好似靜左好多咁係度傾會有mon post狗
發夢見大家都係出到黎就各有各做

因為太多野發生

無錯首先要有文宣

推啊我要所有人見到聽日有行動！

聽晚見！！！

再推

大力推

1推

推！勿忘721

唔準忘記

推 毋忘721

元朗要人

上熱門未

上過一陣

大西北集中元朗！

推 唔好忘記721

曱甴王 習近平

每個月嘅1,11,21,31號都有活動

你驚防暴好過la

元朗站聽日2點收皮yoho見？

再推行動post

下午兩點就封元朗站，而家好似每個月既21號都係咁

其實改時間，搞早啲，同系鐵鬥早有無得諗？

今日戲院都冇夜場

推
希望替元朗人討回公道

提一提已經有藍絲文宣叫人落大馬路除蟲

今晚有鄉黑，小心

光復香港，時代革命

黨鐵又冇撚左個站

pish this

P 牌 推

大家今晚見

組織工會 全面罷工

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唔建議非屯元天手足入嚟

今日就係喇

港共愈唔想我哋提，我哋愈係要提

PUSH

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

721.831

Yoho要人

鄧黑強策劃既 721 恐襲 四個月了

手足小心鄉黑警甴合作劇本丫